今晨 搭頭班車翻工

出面咁亂
我唔想俾老細話我遲到
所以
呼籲各位守法又勤工嘅好員工們

搭頭班車
排好隊

等你早晨

推

千其唔好阻到人返工

好驚返唔到 一定要早d出門口

理大見

幫手推推 我好撚多野做

我要聽朝見到頭車係滿滿嘅援軍！

正視聽

搭早班車 係要所有人都要最早時間趕入理大

推！！！聽朝唔好塞交通住！ ！！！

推！！！聽朝唔好塞交通住！ ！！！救左poly手足先

1118 全民大三罷 集中post

求下大家幫手入去推